富東閣出Post 要求01 同衛生署澄清確診者能否確診後才光顧

請求還我清白

要求澄清啟事。7月14日零晨，HK01首發佈有新冠肺炎確診者曾到過本店。本店十分質疑該報道。亦因此報道，其他傳媒，以及衞生處亦將本店列入確診者曾到過的地方名單中。

確診者1434，
2020年7月8日發病，
2020年7月12日報告，
但2020年7月13日到本店？

確診者1372，
無病徵，
2020年7月10日報告
但2020年7月13日到本店？

兩名事主於確診後才到本店？詭異，無理由，亦不可能吧！一經確診還能四處走動？不是已被要求入院了嗎？

以下圖片及網站連結供參考

衞生處

HK01 新聞

推

Tui

港共正pk

支持富東閣
btw前幾日去外賣，9點已經無晒叉燒腸

又屈我地

沙田人

支那01垃圾紅媒成日放流料又報假新聞

P牌推唔郁

一直都有已確診 待入院依個狀態
期間病人有冇受監控根本冇人知

係街唔舒服要搵警察叔叔

報告日期係指佢留樣本日期, 但個測試結果係第二個工作日先出, 佢仲可以周圍走
同埋去過邊度其實任個病人講
即使同CHP講大話係犯法, 但你點證明到呢

入到醫院冇啖好食
緊係去美心飲個茶先

支持富東閣，叉燒飯超美味

紅底HK01 ： 政府商界攜手 感染個案全球最低之一 交出亮麗成積表

咁確診巴打識做啦⋯⋯

兒戲到。

幫手pin 推 同 like
要上熱門先有機會

[救黃店 推到有記者追問] 富東閣 被無理加入確診list

幫手pin 推 同 like
要上熱門先有機會

[救黃店 推到有記者追問] 富東閣 被無理加入確診list

- 分享自 LIHKG 討論區。

巴打 你個post過左時限上唔到熱門
我地再試過

幫手pin 推 同 like
要上熱門先有機會

[救黃店 推到有記者追問] 富東閣 被無理加入確診list